［陰謀論作文］其實無差別包容殺人政權既歐洲國家係以另一種方式實現新世界秩序－借刀

歐洲國家唔想由白人實現新世界秩序
而係想借其他膚色人種幫佢地實現新世界秩序
只要繼續無差別包容其他國家既殺人政權
咁呢ｄ殺人政權就可以做歐洲國家既白手套每年殺返一定數量既獨裁國家既平民
久而久之，就可以減少幾成地球人口，實現新世界秩序

如果呢個計中計中計陰謀論係真都幾撚恐怖下，歐州國家並唔係做白雪公主呢個角色，而係做巫婆呢個角色

不嬲全球化就係民主國家權貴聯動獨裁國家一齊壓搾獨裁國家既人民

新咩世界秩序

懶係有料咁

基本上你生活所有野都係剝削更窮嘅人而嚟

冇奴隸你點用得起iphone電腦

冇剝削啲農夫肉販你一年都唔知食唔食到一次肉

要接受人生出嚟就係唔平等

總有人條命更低賤